關於建制派議員街站問題

大家請努力行過去煩佢地 講下你個區有咩問題（無聊個d,如樓下有傻佬日日唱歌，大媽一早跳舞...）

仲之要盡力燒佢地選個個時間 唔好比「義工」spin 走

仲之另佢叫咪都冇時間 通常街站只係企一個到兩個鐘頭

揾2-3個人燒曬佢時間 就會減少佢介紹/毒 老人家時間

應該每區都貼下街招，特別係扮獨立果班，要quote埋係藍嘅證據